今年歐聯四強開始就係普法戰爭

啲二戰memes開始黎

當年既普魯士 南面巴伐利亞獨立公國黎 好似

係耶拿戰役

普法戰爭一戰之前喎

恥笑開始

德國同普國都唔識分

屌我知啊
想搭單玩埋二戰ＭＥＭＥＳ姐

巴伐利亞都唔撚係普魯士一部份，又點撚樣普法大戰法？

柒左就認啦

普法南德有受感召參戰
戰後就合組帝國

萊比錫戰役

俾嬲嬲你
曼城左唔得咩

我唔係幾熟普法戰爭，我嘅理解係巴伐利亞係有派人俾普魯士，但佢冇直接參與？咁其實同西班牙喺二戰時有派兵去東線俾德軍差唔多？

你柒咗 佢秒撚咗我

嗱，維基百科信不信由你，不過普法戰爭入面，巴伐利亞係普軍友方

尼泊爾二戰時都係同盟國嚟添，咁佢係咪有打？

咁要time travel 去二戰戰場問問有無尼泊爾人

尼泊爾英國sphere

一戰華工有去法國幫手
咁巴黎應該計中超球隊

非洲殖民地都有 要唔要當非洲球隊？

泥馬唔通執到歐聯

殖民地算係其時主權國一部分
你講普法戰爭
但普魯士從來無佔領過巴伐利亞

明明係悟天格斯打布歐，你係都要話杜拉格斯打布歐。仲死撐話悟天會幫拖。

普法戰爭關巴伐利亞咩事

反法同盟